被帽第二次 點解仲係唔捨得？

3年之間已經被帽左第二次，兩次都係精神加肉體出軌

期間仲要聽你講盡傷人既說話，話你同佢一齊有幾開心

之後到個女仔唔要你，你又話想番黎。。。

但最衰最衰既係，我竟然仲會唔捨得你，番番去你身邊

點解我咁唔爭氣？

繼續啦 快D第三次 跟住再上黎叫春

你都on99 邊個係正印邊個係SP都未搞得清

斬纜啦

call我呀，我做你sp報返仇
23922569

抵啦傻西lm見得太多呢d人
唔抵可憐

因為你心存不甘心

我都一樣

綠帽仙人